# Bitrix TestModule

## В модуль входят:

1) Компонент для Битрикса, который берет из ссылки GET-параметр указанный в параметрах компонента и выводит на странице заданное количество элементов инфоблока, в названии которых содержится значение ранее указанного GET-параметра из адресной строки.

Пример вызова компонента:

```php
$APPLICATION->IncludeComponent(
    'yolqo:request.list',
    '',
    Array(
        'GET_PARAM' => $_REQUEST['name'],
        'IBLOCK_ID' => '2',
        'LIMIT' => 10
    )
);
```


2) Компонент, который выводит список зарегистрированных пользователей с постраничной навигацией. Постраничная навигация осуществляться Ajax-ом.

Пример вызова компонента:

```php
$APPLICATION->IncludeComponent(
    'yolqo:user.list',
    '',
    Array(
        "COUNT" => 2
    )
);
```
